[switch]有冇巴打有買過舊紙皮

上鄰登見到依加labo市價賣98蚊 見到個價咁低有d想入 但又諗唔明舊紙皮有咩好玩
屋企唔大 我怕買完屋企多左幾件垃圾
有冇巴打依加仲有玩舊紙皮 可唔可以分享下舊野好玩在邊到
耐唔耐玩 遊戲時數過唔過100個鐘
遊戲時數如果唔過100個鐘咁有冇50個鐘

平得比你就知咩事

電子垃圾嚟

冇記錯一開始要六百幾七百蚊？

所以好似買得過 我記得岩岩出個陣好多巴打話好玩

香港玩=唔好玩

點解 上網睇評價幾乎一個負評都冇喎

98買下lor
試下都好

我諗都係玩佢砌個過程同砌完之後玩個一個鐘
之後都應該封塵
六七百蚊就肯定唔抵
而家依個價 當買個puzzle玩都ok既

位置

玩2下就爛

邊到黎 98蚊好似抵屌